洗衣店貓隻跳入洗衣機亡 店主伸手救貓致骨折

元朗有女子意外受傷。凌晨零時許，元朗屏會街1-25號一間洗衣店的57歲鄧姓女店主，工作期間發現其中一隻所飼養的貓，意外跳進一部運作中的洗衣機。鄧救貓心切，左手伸進洗衣機後受傷骨折，她其後自行弄停洗衣機並報警。

人員接報到場，鄧清醒送往屯門醫院治理。該貓隻由消防取出後，證實死亡。據悉，洗衣機為一部約3呎高、直徑2呎的滾筒式洗衣機，事發時機門未關上，鄧於店內同時飼養其他貓隻。

警方初步調查相信事件沒有可疑，案件列作「有人意外受傷 – 工業意外」。

死傻貓

冷靜d, 停左機先嘛

淨左部機先唔得

原來仲有人用緊冇蓋/打開左蓋仲郁嘅機

RIP 貓貓
店主都好慘

隻貓必死
就算熄咗機都有排完全停定
只能怪自己無閂好害死隻貓